台灣海巡署：你敢抽，我就賣

支那船呢排成日去台灣偷沙賣，今次就比台灣斷正

人就罰款坐監，船就拎去拍賣，發大財

仲買埋個鬼仔張相嘅版權

三跑又要超資延誤了

樓主瞓咗幾耐？